如果比我發現邊個親戚再比廿蚊紅包

即刻屌佢老母唔洗比面

紅你老母包 支那仔

到你自己派利是嘅時候，打算派幾多先？

agree

紅你老母個包

請善用不推文回覆

我地收利是，條柒頭收紅包

紅你老母

紅包?

係利是啊屌你老母！你個春袋就係紅包！

請講利是

紅你老母包咩

Red pocket

入開$10

春節

紅你老母包啦
直接死全家

10＄ok?

樓主講得好

封$21俾樓豬

春節無謂傷和氣啦

紅包
去返新浪開po啦

入蘋果日報

又block多個傻閪

好耐冇見

樓主而家唔彈鳩, 變左戇鳩

紅你老母包，臭支那

唔認自己係中國人既 千其唔好逗利是

$10

五毛都畀多你

樓豬老母好撚忙

收皮啦支那狗

紅包

淘寶淘得多？紅你老尾

好多P牌分化撚

利是就利是啦屌

紅你老母包

On L 9 血統論 你唔叫美國人返英國

紅你老母包咩
搭紅包搶撚慒咗你?

紅乜撚嘢包呀支那狗

紅你老母包，支那仔

單機啦支那仔

紅包 笑撚死

Premium member